(特首大對決) 煲呔曾 VS 68狗

煲呔曾
打低過索羅斯
無為而治
貪座樓

68狗
打低過香港人
挑起社會矛盾
五千萬

一撚樣冇分別

兩舊屎
貪曾叫好d

屎都會有好食d？

689 好d, 起碼真係賣地

貪曾：腳頭好，冇指令要同大陸融合，冇為樓市做過野
689 ：收到指令要做9香港人，起碼都起下公屋居屋（但都係比腥港人）

港獨之父